我女朋友成日唔知我嬲咩

但我好嬲 唔同佢講野
但佢又唔知 但我又好嬲 咁點算

比條撚佢含下

block 7你條傻9

做男人唔好咁少器啦
如果係小問題

你性能力太差

拎碌鳩鞭柒佢

屙尿落佢度

男人老狗就唔好咁小氣啦屌

霸地盤?

垃圾肥仔

D留言幾好 幾有創意
但樓上個位肥婆 請注意口德

積番eq啦

高質

我男朋友成日唔知我嬲咩

正常
知都扮唔知 知左又要氹